motherboard 一問

小弟想問下連wifi嘅motherboard有無推介？
打算用rtx 2070 配 i7-8700
一定唔會開超頻
budget 大概1100-1500

ASUS 華碩 TUF H370-PRO GAMING WIFI 1200

可以獨立買張PCIE wifi card, 除非係砌itx

MSI MPG Z390 Gaming EDGE AC
MSI MPG Z390M Gaming EDGE AC

唔該ching

wifi手指平靚正

asus z390e 仲有2條m.2slot

呢度應該以巴打相稱